**Конечный результат:**
Описать, каков конечный или желаемый результат задачи.

Пример:
"Предоставить клиенту возможность принимать предложения от перевозчиков и предоставить возможность отмены принятого решения."

**План решения:**
Определить шаги или действия, которые вы планируете предпринять для достижения конечного результата. 

Пример:
"В паршеле offer добавить кнопку "Принять".
Добавить модели offer колонку accepted:boolean, который по умолчанию будет false. Написать метод в контроллере offer, который будет менять статус false на true у колонки accepted и менять статус "new" на "in progress" у данного order.
Привязать к кнопке "Принять" у предложения, написанный метод."

**Мотивация:** 
Причина для внесения изменений.

Пример:
"На данный момент клиент может только просмотреть предложения."

**Критерии приёмки:**
Ожидаемое поведение системы после внесения изменений. Записать в формате Gherkin (человеко-читаемый язык для описания поведения системы, который использует отступы для задания структуры документа).

Пример:
"(текст gherkin-сценария)

- [ ] Если я залогинен как заказчик
- [ ] И я создал заказ
- [ ] То я могу увидеть предложения от перевозчиков
- [ ] Если я нажму кнопку "Принять" у одного из предложений
- [ ] То статус моего заказа изменится на "in progress"
- [ ] И я не могу увидеть другие предложения
- [ ] И в предложении будет кнопка "Расторгнуть", вместо "Принять"
- [ ] Если я нажму кнопку "Расторгнуть"
- [ ] То статус заказ изменится на "new"
- [ ] И я увижу все сделанные предложения для этого заказа"

**Планируемое время работы:**
Оценка времени, которое вы ожидаете потратить на выполнение задачи.

Пример:
"1 час"
